我係班狗而家肯定笑到仆街

開幾個fake news叫人散水就搞掂

早知係咁 之前唔洗打餐死
機鐵車長個個最撚鬼
可能班狗求其搵個職員借張證